畫文宣，請出招

524 港島見

The price of freedom is steep. Embrace your dreams.

好靚